摩佬2016年黎之後已經使左我曼307m

Jose Mourinho: "Liverpool are buying everything and everybody. If we don't make our team better it will be a difficult season for us."

Net spend since summer 2016:

Jurgen Klopp - £114m
Jose Mourinho - £307m

屌你摩佬淨使都307m
仲鬧我曼老細唔科水

so?

留返d錢比老細啦

但已經拎左幾個冠軍wo
你唔講既？

事實係課金唔夠鏝多 所以鏝第一 獌第二
仲要有足球遺產分別

利申 迷摩車迷

班友為反而反

曼聯 足總杯冠軍
曼城 聯賽杯冠軍

分別真係好大

摩三季

你老味摩三季半季就收得工，其他隊學到

垃圾摩狗係咁架啦
識閪用人咩
得個買字

買都算 仲要愈買愈老

Net spend F.C.

今年咪收成期囉

係疤做水魚咁on9姐
賣古天奴都一點幾億

獌都可以賣普巴俾疤

賣返走啦呢條友